{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151355?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "헨나호텔 서울명동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。 駐車は不可であり、7歳以下の未就学児は保護者同伴の場合、無料で宿泊可能です。 付帯施設としては有料ランドリーとコインランドリーがあり、歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されます。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 喫煙は地下1階にある喫煙スペースで可能です。 朝食は07:00-10:00まで利用でき、費用はお一人様10,900ウォンです。 朝食は1階に位置するテーブルビーレストランで提供されます。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は不可です。"
        },
        {
            "question": "未就学児は宿泊料金が必要ですか？",
            "answer": "7歳以下の未就学児は保護者同伴の場合、無料で宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "有料のランドリーとコインランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "全室禁煙ですが、地下1階に喫煙スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は07:00-10:00まで利用でき、費用はお一人様10,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は1階に位置するテーブルビーレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 304
    }
}